網台主持傑斯等3人被捕 黨軍懷疑涉及自2月起資助分裂國家活動 (支援因示威離港人士)

網台主持傑斯等3人被捕 警懷疑涉及資助分裂國家活動

名為傑斯的網台主持、他的太太，及傑斯的助理被捕，3人正被扣查，懷疑涉及資助主張分裂國家活動。

警方說，被捕的一男兩女，年齡介乎50至53歲，他們涉嫌「以金錢或者其他財物資助他人分裂國家」及「洗黑錢」。

警方又說，留意到自今年2月下旬，有人在其社交平台發起眾籌活動，聲稱籌得款項會用作支援因示威離港人士，並提供其銀行戶口資料作收款用途。警務處國家安全處人員經調查後，懷疑有人非法挪用及處理部分款項，並且資助主張分裂國家活動的人和組織。警方今早在北角拘捕3人。

截至今日，警方拘捕32人，他們涉嫌違反危害國家安全的行為和活動。

點樣可以分裂到國家？

好似話, 因為D錢係經過一個台獨組織手

唔知邊間銀行篤灰

非法挪用及處理部分款項

呢樣任狗講

並且資助主張分裂國家活動的人和組織

呢樣都係，台灣根本已經係獨立主權，你憑乜去咬?

傑斯唔係將1400萬放係香港既銀行咁天材掛？

因為國安法話唔係

我覺得泛民/泛民FANS既眾籌
都有共通智障點：
(1) 將D錢放係香港既銀行
(2) 用自己名收錢, 唔用 charitable trust

不斷被充公d錢, 政府用嚟出糧比警察

如果d眾籌搞手咁白痴, 捐嚟把柒？

「儏斯」咩來頭咁把炮
可以令 香港警方 同 官方電台 都唔開佢全名

咁港苦o係台灣個office點解唔改名做中國台北辦事處

預咗出年開始揸特衰護照同BNO一律唔俾喺機場都得了

機場出境

要警察批良民證搭飛機

台灣政府無CLOSE到香港個經貿辦先係神奇

得東方開名

文匯都無開名

NOW都開全名

就算放外國銀行
間野只要香港有業務都

尹耀昇